Dans cette section, nous allons configurer un routeur cisco 2501 pour activer le
démarrage à partir d'un serveur TFTP. Le routeur va alors démarrer depuis la ROM
avec le ROMmon, qui téléchargera l'image système depuis le serveur TFTP configuré.
Le démarrage se poursuit normalement après acquisition de l'image système.


IP routeur : 192.168.42.1 \\
IP serveur TFTP : 192.168.42.42 \\
nom de l'image : 80271801.bin \\

\begin{small}
\begin{lstlisting}
Router1#configure terminal 
Enter configuration commands, one per line.  End with CNTL/Z.
Router1(config)# ip address 192.168.42.1 255.255.255.0
Router1(config)# boot system tftp 80271801.bin 192.168.42.42
Router1(config)# boot system flash
Router1(config)# end
Router1#
\end{lstlisting}
\end{small}


